美聯儲 vs 武漢病毒

又撚淡友

A巴WSB忠實FANS

casually explained 都會在wsb shitpost

淡友慘過雞已成理論

知錯了
聽日變好友
比番啲錢我